政務司>一哥>現場OC>前線>子彈

子彈：火藥自己引爆

火藥： 關我撚事

一定係美國科技
又一外國勢力
Dklm 我終於聽到比粗口更難聽嘅狗話

爆你老母

現場果2個oc咪外國勢力

直接話間諜

cia